有冇台係可以有每月詳細通話紀錄 log PDF？

記得 3HK 好似有，其他台唔知，但 HKBN 冇，唔知關唔關佢 MVNO 租 SmarTone network 事

有時部 smartphone 個 call logs 會洗走舊 record，但我又想知邊個打過黎，打左幾耐，打入定打出

Wow thanks for the offer

我已經有台了，仲有排先完約，
呢個 post 純粹係一個技術問題問吓大家，
完約再考慮轉去有每月詳細通話紀錄既台